你地聽過最好笑既gag係咩??

今次真係兩張床..

two bed(too bad)..

haha..

樓主

Lisa
Nancy

bad 同 bed 讀音唔同

今鋪真係唔知點講呢三張床好 no feedback

層樓·欲·供完

幾好笑...

笑死哈哈

講笑HAHA...

樓主尼個

呢個咩gag來..?

lol

我同我老友華dee 一齊去澳洲工作假期 咁我地就係動物園入面做 我就扮馬騮 日日係個籠入面fing
有一日 我fing fing 下唔小心fing 撚左落隔離個老虎區度
我諗住死撚緊 點知隻老虎行到埋黎竟然同我講：唔駛驚！我係華dee呀！

李斯

Bed: bed, Bad: b-ae-d